將風向帶返去政府到：明知禁蒙面法會令民情反彈，示威升級，但特登唔佈重防，任由示威者破壞，係政府故意造成破壞

佢公佈前已經放風會公佈令市民有大反應嘅法例

即係佢知會咁

點解佢唔一早調動三萬警力到各區佈防

反而淨係派人馬龜縮政總

其餘區淨係放遊兵散勇

仲要派個on9 便衣帶槍單槍匹馬入元朗撞示威者

擺明係想示威者到處破壞

要負責嘅係政府 唔係我地

香港人 反抗
香港人 反抗

Push

好post 和理非唔係阻膠 可以做返自己可以做嘅嘢 幫推

我都係咁諗

推

成L日屌手足，你班友先係分化L

正解👍🏻
太多人覺得禁蒙面法哩招好高，出又死，唔出又死
實際情況，今日仍然有好多和理非出去
我哋就係要諗咁多人出去，下一招要做乜

超緊急！！18區和理非立即支援銅鑼灣手足

大家諗下文宣貼下

我地要自強

唔可以只靠前線手足

我地要周圍宣揚政府先係元凶

跟沈旭輝講法就得

可否分享下

Fb畀三毛report到死咗

嬲到剷咗app

三毛嚟
Block咗佢會發現佢周圍分化

唔係同路人

我地行返自己步伐唔好畀人帶住行就可以

只要路線明確一定可以令同路人明白

明明係政府嘅計劃咁仆街
一定要將個波推返畀政府

記者要問嘅一定要問點解警方佈防咁撚on9

Agree

啱 要反吹風
吹政府激化示威

好撚耐啦呢個

呢四個月都好撚堅持

逗人工真係唔同d

明明政府作用係團結社㑹

但佢竟然明目張膽激化示威

香港人反抗

Pish

和理非 幫手文宣 開個twitter唔係咁難